——九巴有傻仔唔見銀包，自己入嚟攞啦——

啱喺深水埗上咗架九巴一坐低見到有個銀包

details唔講咁多，傻仔自己add我tg:

要講得返入面啲嘢

我唔撚想去狗屋，又驚站頭有人白撞，所以唔講咩線，如果今晚都冇人認領我唯有聽日就交去呢條線嘅總站。有其他好方法歡迎留言提供。

入面都多證件，麻煩大家幫手推下俾物主見到

自推

唔見銀包好撚慘

試過唔見銀包跑晒港九新界屯門灣仔

I know that feel

幫推

交返去總站啦屌

交站頭, 多證件驚乜

交去巴士總站就得，利申試過跌左電話

試過落車先發現漏左個銀包係巴士
9秒9衝去總站 已經有人幫我交去總站
好快認領返

執左銀包就咪懶醒keep住人地d野啦個個上連登咩

等巴士公司搞啦

個個咁得閒即刻交返去？窮撚返工呀屌，咪話咗冇人認領就交總站囉屌

推

其實你落車前交俾司機就得

死狗公

Pish

唔識睇標題？

拾遺不報

想像下你keep住嘅時候，佢可能會去咗站頭問

已聯絡到物主

此post已完